身為黃大仙人 我好驕傲

繼續發脾氣啦 有冇其他巴打繼續搞埋其他區警署